新加坡總統宣誓就任

President Halimah takes oath and makes history
The Straits Time, 2017-9-15

.

吓？
嗰頭先話唔洗投票
而家誓都宣埋喇

自動當選慳返人力物力

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

無實權廢位